Jakie jest najszybsze zwierze na Ziemii?
b
Gepard
Sokol Wedrowny
Puma
Hart
W jakim sporcie Polska zdobyla Mistrzostwo Swiata?
a
Siatkowka
Golf
Hokej na lodzie
Tenis
Jakie dzialanie wykonuje sie jako pierwsze?
d
Dodawanie
Mnozenie
Odejmowanie
W nawiasach
Jaka jest glebokosc Rowu Marianskiego polozonego na Oceanie Spokojnym?
a
10 994 metrow
600 metrow
2 700 metrow
60 780 metrow
Jaki jest najwyzszy szczyt Swiata?
b
Sniezka
Mount Everest
Kilimandzaro
K2
Na dzien 31.05.2022 ile wynosi inflacja w Polsce?
c
8,5 %
23 %
13,9 %
10 %
Ile potrzeba plastikowych butelek PET, zeby wyprodukowac bluze polarowa?
c
5 sztuk
120 sztuk
35 sztuk
70 sztuk
Jaka firma zostala wyceniona na najwyzsza wartosc?
d
Google
Amazon
Tesla
Apple
Kto wedlug mitologii dal ludziom ogien?
b
Jahwe
Prometeusz
Atena
Helios
Jaki pierwiastek wystepuje w powietrzu w najwiekszej ilosci?
a
Azot
Tlen
Argon
Hel
Jakie to sa podstawowe barwy?
c
Zolty, niebieski, zielony
Zolty, zielony, bialy
Zolty, niebieski, czerwony
Czarny, bialy
Na dzien 01.06.2022 ile lat ma Maryla Rodowicz?
d
18 lat
67 lat
59 lat
76 lat